絕對要同香港南亞人伊斯蘭團體結盟

4個月無道歉

1021 第一次公眾道歉

佢地最怕我地同佢地connect

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

南亞巴 please join us

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

邊個再叫差仔 屌佢老母

[突發]今晚18區都有野搞

從來都唔叫人啊差，唔叫人狗，唔叫人曱甴。

天滅中共 全黨死清光